屋內懷疑有信號干擾（房電腦wifi/老任switch手制都受影響）

房入面部電腦打機有時會斷 仲要一斷就要自己斷wifi再連過先會無事 而途中windows係唔會話個連線有問題（例如L4D會右上倒數）

電話睇youtube都有時會睇睇下load唔到 要kill app或者出home一陣先得

另一情況就係部老任switch 當我分開個手制 個無線連接就好唔穩定 斷下斷下

雖然個廳多電器 但以前都唔會有咁嘅情況 集思廣益下 睇下有無巴打有類似嘅情況/解決方法
暫時會試下Lan解唔解決到個問題